[學術討論]一腳踏兩船點分配時間

點解佢地去街唔驚比人撞到

其實呢個世界好細
如果是但一邊啲fd識你
好易會撞到

香港咁細
唔通睇場戲要去大西北d 戲院
咁好奇怪喎

鍾意邊個多啲，陪個個多啲

點解另一個唔做sp就算？